蜘蛛俠啲動作嚟講，最靚一定係Amazing系列 (多gif慎入)

雖然有人話Amazing系列變咗MK愛情片
但唔講劇情，動作真係好靚

講到蜘蛛俠就一定要講經典三部曲
講真第一集講動作真係冇乜深刻印象，可能當時特技所限
第二三集動作上進步好多

掟救人質

彈射

打鬥算幾好

襟兄弟合作起嚟幾合拍

到Amazing

Spider-Man

輕輕鬆鬆

總之好靈活

依反擊靚到呢

2啲動作順咗有活力咗對眼大咗

爬蜘蛛絲爬得好「蜘蛛」

打鬥動作順暢又有活用蜘蛛絲

靚fake

之後HomeComing 除咗救船其他冇乜深刻印象
暫時Amazing啲動作仲係最好J

個人最鍾意amazing 1入面呢段 後面打得好激 但音樂好柔和 將本身好緊張嘅氣氛變得好柔和

最正係黑蜘蛛
有描寫人物內心黑暗面將佢放大
home coming真係好悶 唔係有iron man鬼睇佢

唔止動作 個look都係最型

當初入場睇呢段覺得好驚豔
下水道個段都好正，d蜘蛛絲逐條逐條郁，然後全部震
好有危機感

仲有gwen死果幕 救佢果條蜘蛛絲變左隻手出黎真係好浪漫同時又好有傷感

Load gif load到部機著火

最鐘意amazing
但可惜無第3集

好似不嬲都話
最經典英雄係tobey
最型動作最好睇andrew
最跟原著tom

Amazing個Mary Jane 成日凸點

Amazing 好多動作都有參考漫畫
同埋Andrew 身形修長手腳長個motion會好睇

最舊版第一集同第二三集D特技差9皮

真係可惜d,個主角最似漫畫我幾鐘意佢

當年佢有暗示其他奸角,如果出第3集會就正

第3套細蚊仔

動作幾好都無用
Amazing系列個導演最唔掂
拍到兩集都一忽忽，睇戲故事完全唔連接
第２集更嚴重出得多反派角令套戲混亂不堪，
票房加評語不好下sony就摺左Amazing

拉火車式show肌影響之後所有英雄片

屌
所以個陣Andrew無得再做蜘蛛俠我好鬼失望
唔知點解個人莫名討厭阿Tom

自膠
應該係tobey嗰套

第二集 濕身大戰八爪魚博士

我鐘意第一集uncle ben篤爆佢張wallpaper嗰段